(認真) 失物認領

物主請留tg聯絡

1

又想借d意識女

謝推

幫你推下

thanks

如果我係事主見到
你係度po出黎又唔比返間機構
不如我補領果張好過

其實佢出張機場八達通但係又要啲司機人手㩒先有優惠有乜謂

咪係
死變態佬hold住人張証

咩機構 Airport 咁大

連登又細咩？
拎番俾機場保安啦

一定機場執到?

如果係機場staff咪有佢紀錄可以搵佢囉
你係咪真係好似你個名咁要keep住人地嘅嘢先安樂

你俾錢同時間我入機場? 差佬都無咁好服務

比我就直接拎差館

而且你估全香港都有上連登咩

如果係仔一定轉個頭就fing入垃圾桶

就係 三唔識七 比差館咪算
唔知搏乜

比返地鐵站咪得lo

搏對方以身相許囉

其實差佬係唔會主動聯絡事主,同埋每間差館嘅失物記錄係唔會互通，所以去唔啱差館係搵唔到

😂😂

寄去啦笨柒

搏你入黎睇

郵費你俾？